工程畢業點揀 Consultant/ Contractor

Consultant 又辛苦，人工又低，做幾年都係得二萬幾

第一年做緊main con
朝朝6點起身好想死
人工扣左強姦金20k

巴打返邊到？

contractor 一腳踢

住西灣河番天水圍

我都想番天水圍

搵唔到工，有咩都要返

呢d落後地區 不了